終極女神對決，彭慧中vs朱千雪

彭

朱

二選一，邊個？

[img][/img]

佢地走不同風格，好難比較

邊個話

推

[img]圖片網址[/img]